聽講和聲甜品莊有條仔幾正

好似混血

關我咩事？ 互射左幾多次

關我撚事

開完po潛撚左水係咩玩法

上得甜品莊唔係gay佬就係扮gay溝女

應該唔是gay啦